---
title: "Simple Linear Regresion"
slug: "Simple Linear Regresion"
date: 2019-03-09
draft: true
tags: ["notas","tutorial"]
categories: ["Tecnicos"]
authors:
- "Ernesto Ruiz"
---



[Codigo completo](https://gitlab.com/senjuana/slrapp)
### > Actividad
En un proyecto de la universidad nos vimos con la necesidad de hacer una
aplicación para hacer regresiones lineales y tenia la dificultad de hacer
la clase de regresion lineal.


### > Teoria



<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/T7LauV6AnRg" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
### > Clase
